連登仔幾搞笑吓

開Welab就話人幫襯中資、打手
自己就開Mox